<resources>
    <string name="app_name">VKR</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="main_page">Главная</string>
    <string name="instruction_title">Инструкция</string>
    <string name="about_title">О нас</string>
    <string name="instruction">
        \n ИНСТРУКЦИЯ: \n
        1. Нажмите кнопку \"Новый проект\". \n
        2. Для добавление нового трафарета в проект нажмите кнопку с изображением фотоаппарата. \n
        3. В кадре на контрастно однотонном фоне должен быть расположен один трафарет и установочный квадрат,
        с помощью которого будет определён относительный размер трафарета. \n
        4. После загрузки фотографии, зелёным цветом будет отображён контур трафарета, а синим - контур установочного квадрата. \n
        5. В случае некорректного распознавания, необходимо нажать кнопку \"x\" и переснять фотографию. \n
        6. Если контуры были распознаны верно - необходимо подтвердить это и тогда, данный трафарет будет добавлен в текущий проект. \n
        7. Количество каждого добавленного в проект трафарета можно изменять с помощью \"+\" и \"-\". \n
        8. После добавления всех необходимых трафаретов нажмите кнопку \"Далее\". \n
        9. Заполните поля \"Название проекта\", \"Размер стороны квадрата\" и \"Длина x Ширина полотна\".
        Числовые значения указываются в одних у.е. (например, сантиметрах). \n
        10. Нажмите кнопку \"Далее\". \n
        11. На странице веб-приложения SVGnest нажмите кнопку \"Upload SVG\" и выберете SVG-файл на фашем утсройстве, название которого соответствует введённому ранее названию проекта. \n
        12. Выберете верхний прямоугольник в качестве контенейра для раскладки и нажмите кнопку \"Start Nest\". \n
        13. Вариант раскладки ваших фигур будет отображён на странице. Его также можно скачать на устройство в виде SVG-файла. \n
    </string>
    <string name="about">Приложение выполнено в рамках Выпускной Квалификационной Работы \n \n
        Выражаю благодарность создателю приложения SVGnest - Jack Qiao \n \n
        За помощь и поддержку в моих начинаниях выражаю благодарность моей семье и моему научному руководителю
    </string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="start_application">Новый проект</string>
    <string name="take_picture">Take pucture</string>
    <string name="save_file">Save file</string>
    <string name="open_picture">Open picture</string>
    <string name="project_name">Название проекта</string>
    <string name="square_size">Размер стороны квадрата</string>
    <string name="height_width">Длина x Ширина контенера</string>
    <string name="send_picture">Send Picture</string>
    <string name="connection_with_server">Соединение с сервером…</string>
    <string name="title">Title</string>

</resources>
